[ViuTV究竟睇咗D咩]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(5)

無人開

埋嚟睇埋嚟屌

呢條可以點答

套野完全唔低,都廢事開

屌好鳩...

伍姑娘唔識黃心美

Kathy仔

黃心美邊個嚟嫁

好撚老尷

酒GAP

玩遊戲

ALL IN 伍姑娘

做乜鳩

真係幾難頂.........仲要20集.......

唔明點玩

邊屌邊睇

心美都好耐無出現了

根本冇標準 一時認真一時食字

如果二月廿九係20集就好

又抽 yoshi 水

啊神 條柒頭 究竟食咗幾多條造星女fans？
好似果件黑狗咁

真係唔知
鳩答算

條厹講玩法講到一舊舊
換撚走佢啦

仆街厹又抽水

探靈又唔係，咸濕又唔係，都唔知想點，淨係派錢，睇女，但冇內容

呢啲米酒好難醉...

成班仔串Yo仔冇胸

阿神係厹 屌你老母

Go

答梁振英得唔得？ 因為我未見過仆街想見一次

同意

竟然有 5

拖長黎做又未必好睇 依家個節奏都幾好

Yoshi b世界第一 我愛你呀
等睇2300繼續睇你

笑到仆街

@老母巴 屌鳩牙神未

多過三十字
rejected

真

啱呀 兩個傻鳩唔識貨

睇嚟佢想開刀具舖

屌咗

江湖飯局

過唔過30隻字

真係痴線

Good

我答左生啤 因為想睇佢係我面前爆炸

唔計標點掛..

sound bear 咁可愛 唔得！

實成班人答伍姑娘

掂

咩都答伍姑娘

Viutv, 張gif我整架 我好鍾意Go!

5樓個巴打喺呢度上一上水ok?

計標點31

好想同美斯撐枱腳，喺枱底同佢玩波波

同Yoshi撐枱腳都可以玩波波

笑撚死我

同力威算啦
一齊掙扎

Yoshi 個八婆講嘢真係好煩
講極都冇重點

利申: 腳

喺枱面玩

同李嘉誠食
叫佢收我做仔之後比錢我洗

g持巴打攞1000蚊

讀留言算啦屌你老母

答伍姑娘實收皮

又串鳩Kathy 仔

真係5姑娘

妖！

Kathy仔：妖！

CK又抽水

Yoshi hang機

點解係伍姑娘? 尷撚到

厹神都有抽wo

厹阿神我屌你老母
一日有我 一日就屌柒你

我寧願玩打手

抽5姑娘

我覺得CK好睇過阿神

sam sam

屌奶星佢唔敢讀

kathy仔飲醉咗

Agger

繼續入住

兩個有分別咩

想un 埋一份

個語氣

CK講野有條理d

原來有人

蛇哥

個Go字當一個字得唔得呀

糕！

我覺得CK收斂左
但阿神都係咁鳩

點解單剔

Sam sam

我會護送佢返屋企

個邏輯有問題人地抽代表佢冇抽

乜鳩呀
黑到咩都睇唔到

學埋我哋啲衰嘢
日日都mon post

其實佢做得幾好 係個tone 90年代咗啲

可能佢成個節目都讀 post 仲好笑

精蟲上哂腦 唔會有邏輯

唔好計標點呀

小美係靚嘅

根本讀留言仲好笑

伍菇娘

多一個人
講多啲啦屌
嗰個人咩樣?

會引到好多伍姑娘fans入黎

記得揀我

屌你爛尾

專心D啦
唔好咁掛住以前

咩事變咗入住

5樓太經典

Jeng
變LiTV
又唔駛用腦諗對白

你真係夠膽入嚟架喎

便利店返夜更個d咪好大鑊

要睇Edmund
我唔睇星期五嗰個？

鄧炳強， 我想睇佢扮成龍 十幾樓跳落街

係無眼耳口鼻架

viutv員工:

晚吹?

潘紹聰

入住 x 總有一瓣

嘩yoshi咁樣坐

Wa diu yoshi仔

同黑狗一樣不停揾 食

成龍仲鍾意露屎忽

Yoshi對腳

Yoshi 淫腳

得ck跟到伍姑娘

不樓洞奶

嗨

對腳

淫腳吸引過鬼故

屌你yoshi真係又淫又可愛

但佢個樣畀條題目遮咗

其實佢轉數幾快
只係有陣時講d笑話唔好笑 有d尷

CK呢啲反應幾好

yo仔 條腿反光啲定 潘紹聰個頭返光啲

咪撚影牙神

伍姑娘做乜鳩…

伍姑娘

伍姑娘好誇

yoshi長腿好正

就憑佢話最近去咗台灣，我就知假了

伍姑娘知唔知紅色指甲特別邪

見你驚d

...

終於完

kathy真係好靚

sad撚到

yoshi對腳

yoshi件衫係咪日日著無洗

Yo仔隻腳

潘聰有冇出左黎5分鐘

唔好再推, 上熱門了

屌個bgm係咪弱智
打打打打 打打打打

好想索

真！我都覺得佢幾有急才

條裙先岩 , 一星期著3日

成個節目都係其實

兩三個月前都可以叫最近嘅

嘟嘟嚕嘟 嘟嘟嚕嘟 嘟嘟嚕嘟 嘟打打打

轉去宵夜po

Where？

金剛post先

仆街好洗腦 而家仲嘟緊

我答Kathy 仔 因為我想玩佢部iPad 🖖

Yoshi成日講錯嘢

半個鐘十頁都推唔到

第一次11:00就收msg

係喎 sor

正常
你估套套劇都二月廿九咩

Aiii!!! Viu 可唔可以揀我一次呀

好想玩佢部iPad

我都係

呢個都唔中 個節目就執撚咗佢啦

想要娟姐啖飯

點先會應返我機 次次都雙剔

你係咪回錯POST

今日放棄左...

我通常11點收到msg，琴日嗰集就今朝先收到

我同條友講 揀我就分500蚊俾佢
好大既犧牲

下個禮拜冇左二月廿九，cctv 播娛樂大家，呢個節目可以收皮？

睇汪阿蛆

我鳩答咗 諗唔到食字答案

繼續屌

同5樓

Yoshi淫腳開場

同 YEESA 食飯

Jm9

食屎啦牙神

2月29個個幾好

元秋

點解 6110 得 7 個數字？

今日啲答案幾高質

Tom hanks

醫護都係名人wtf??

蔣麗萍

有冇搞錯呀冇呢個答案

終於有得反cup

我屌你老母Viutv

醫護人員係名人？

YOSHI又show淫腿

啱啊屌

屌你老母5樓

yoshi : 我想知蔣麗芸個腦裝咩

Yo仔條腿

5樓係咪想2月29既名氣黎推po

牙妹

個問題係咪你想食咩早餐

食屎啦viutv

雖然唔白但好似好滑

好想奶

早餐豬手飯
會唔會太 heavy

但佢個標題係名人
根本就陰人

小占

過左一個星期
5條友講野d氣氛 都係咁尷尬
幾時可以改下

d便當好似幾好

yessa 唔算咩

5姑娘：佢話我呀？

Yoshi

慘

過咗咁多集，幾時先肯mute撚咗伍姑娘去吖

20蚊唔算平喎

好想食

絕對唔平

咁都唔中真係唔知點玩

幾時先肯抽中我

唔知夏雨個仔叫咩名

夏雨個仔呀
唔知人地個名

伍姑娘你好撚煩 係咁咦咦呀呀答嘴又無內容

幾靚仔

黃奕晨

我直情同一個名人
解釋又好過佢 都唔撚中
屌佢老母

今集咩問題

泰國台灣日本韓國
港豬最愛去的四個地方

佢唔係指明一個人吖嘛， 佢係一套劇集

夏雨個仔呀

早兩隻先上去做嘉賓

今晚mon唔mon post

上5樓食

阿神成個腦都係女 屌你老母

對住 五姑娘食

點樣食早餐係最正

空肚食最正

How to eat breakfast is the most jeng?

想知尋日係邊4個人最有創意

又食嘢

喺5樓食無得輸

同嫲嫲一齊食佢整嘅炆鵝做早餐

kathy仔講野幾時先可以唔kick下kick下

今日後面嗰兩個答案都幾好笑

對住kathy仔食最正

空肚
空肚食早餐係Leon金句，黎天王梗係正la

「點解呀？」

Yo仔煮嘢食

同kathy仔一人一啖早餐

睇下睇下佢好似有d鬥雞眼

伍姑娘今日好性感

Err...er..

係

煮嘢食都ok
幾funny

已經放棄冇玩兩日

唔洗好似 係有

伍姑娘做主持真係唔係好掂
好尷尬

煮唔切

仲睇緊仲send msg嘅都係Viu死忠嚟

炒曬

一係去廣告先啦

食定唔食呀

炒哂車

期待讀留言環節ing

真係恨鐵不成鋼

亂撚到

發脾氣

混亂到

好混亂

屌
煩到

西洋菜我真係未試過咁整

唔怪得個廚一出黎就好似溝通不能咁, 即刻就狂煮唔講野

點解會講收到Order而家食

幕後唔太得

希望佢今日會讀你呢個

有咩留言想讀就快啲講！！！

其實CK係咩背景阿神就話全民造星

惱咗

兜嘢完美反映咗個節目

炒晒車

Yo仔原件

好慘

琴晚search過 好似話係做蘋果動入行

詠薇bb夠鐘起身喇，今日整咗火腿炒蛋配麥皮仲有即磨咖啡俾你呀

sound bear 好得意 :love:

唔好嬲

I know that feel....

切腸仔蛋

腸仔蛋

今日讀fb

我晚晚都有玩，但未中過

唔睇呀

唔讀連登點得呀

覆都冇覆過我

我答案一樣都冇

helen

女僕衫

有無人中都係一個問題

急口令咩

唔夠時間就講少兩句啦

中5樓嗰個連登仔上水未

竟然有helen
正呀我鍾意

撞埋答案都唔係自己

這麼醜的女.jpg

好耐無見helen

還可以啦

同yoshi一齊食早餐仲唔係最正

幅畫會唔會臭

我SEND左架啦,快啲抽中我!
有乜可能成個連登都冇人中

好靚

5樓條友咪係連登仔

諗起非同凡響

乜野五樓

無左讀留言 係咪今日無乜好讀

好姣

第一集個垃圾答案喎
任食5樓=任食唔嬲

伍姑娘真係好嘈

個廚師好尷尬

司機

收工未

哦, 差啲以為講緊呢個PO#5

好難

我覺得我都識整

老虎蟹

………………

做乜鳩呀
好尷尬

好撚想嘔呀見到伍詠薇

因住搖甩條腰

屌你老味晚晚都係度發老姣

Margaret 個樣

廚師留係度原因就係飲杯野??

Do姐 鈣質舞

杯野好樣衰...成杯洗地水咁...

好嫌棄

伍姑娘太瘦

好尷

玩鳩佢

唔好認真住，其實係詼諧節目來

真係辛苦錢

成杯珍珠奶茶咁

有無人cap低個節目總監係邊位等大家認住佢以後重會做咩節目

成日形住伍姑娘件衫就跌落嚟

Kathy仔啲動作好q

洛兒

唔去mk嘅

鄧佢慘

我睇左d咩🤦🏻‍♀️

其實我今日飲左野

廚師個樣

樂怡

21度暖笠笠

咩人黎, 仲隨街食野....

最啱咩呢 就係打......

成班都想佢唔好飲

洛兒
畀玩具屌過

排牙

嘩！ 洛兒露半球

伍姑娘可唔可以唔好chok聲…

Viutv 現場報天氣會唔會有一日撞到黑警

洛兒係咪想講打邊爐

洛兒條溝

兩個字都錯曬，屌你siri

嘩烏低身

Lokyi

敢唔敢去旺角live

個波

條仔個樣

打冷

報天氣條友啱啱係咪想講打邊爐

個男仔睇到眼定定

我好似見到個四眼妹右邊帶住左耳機

正

條仔係咁望

要睇食宵夜
睇空肚講宵夜好過啦

一陣又趕唔到55分

好撚正
想插爆佢個閪
揸爆佢對奶

margret:你班友放過我啦

MK而家成班狂暴呃OT

求cap圖

佢講打咩都正

空肚講宵夜

一揸就爆架啦

依家先煮，煮唔煮得切㗎

yoshi又著個條窄裙

今次又食定唔食啊？

比我都望啦屌

我都想咁對Auntie
叫佢狂讀now now now

食住出字幕

完 完左先食啦

睇到好尷尬
佢地自己覺唔覺得尷尬

overrun la

去mk卜咪

成班主持想完

伍姑娘問係咪熟哂
屌d蟹籽好唔夾

啲蟹籽

好趕好趕好趕好趕

呢個節目風格嚟

係咁望鏡頭

仲未回我WHATSAPP呀!

來吧
記住帶你條usb賓周

互相傷害

『頭先畀啲咁嘅嘢我飲？』

得呢條

條女邊個嚟

趕到仆街
今集完全大混亂

發佢脾氣呀

ck 塊面成個月球咁

幾好笑喎

玩得唔夠放咪仲尷尬

點解有條女亂入

直播係乜水

咁都估中

最後條女幾正

係咪有另一邊直播緊

fb live條女黎

FB Live

做乜無啦啦突入

D牛應該中間完全生

似係啦
啱啱都有講開 Facebook live

好似幾好食 但好趕收工 咩事

一陣直播比狗打爆頭,仲拉埋,都唔知做唔做落去好

趕收工

回過一次 但無乜意思

佢地個fb

冇乜火花

樂兒對波圖呢？

牛食五成熟就夠啦

如果佢地可以幾分鐘內煮完兼食完我話佢地叻

莊始皇

食完肚屙
第二日：由於主持不適 今日暫停 埋嚟睇埋嚟玩

點解要直播 有bts睇？

無人夾牛

得個幾分鐘叫人直播煮嘢食其實都幾癲

頭先畀杯珍珠奶茶人飲

人哋咪回敬返

屌

中餐廳 猛火應該得

Sorry，掛住追二月廿九 post 無 cap

趕住播 莊始皇

好似得伍姑娘同Kathy係會換衫，其他個三個日日著埋同一件衫唔臭㗎咩

牛肋仲咁厚，我估一成

可能直播完依家翻煮

我唔會話你知有7套一模一樣的

買御守穿越

之前我地講完佢著窄裙好正就日日都著

點解過左10分鐘仲係單剔

都係戈一條

食早餐之前一定要去游水, 游足五個塘再食早餐, 就可以食到最正既五泳味

屌集集都五姑娘

未刷牙食早餐 夠原汁原味

我懷疑伍姑娘係咪唔鍾意郭政鴻

依個好正

trivago

抽中我未啊

今日到Kathy仔淫腳

遲到

kathy仔想j死人咩

下個禮拜四月

啤酒妹

啲答案

腿腿腿

執咗佢啦

個南南好mk 港女雞樣

隻腳都幾靚

Kathy冇著底褲
條裙窄到根本著唔到底褲

Kathy仔痴撚線 啤酒妹look
j撚死人

Kathy 淫腳

做左10集都係 尷尬對白

viu啲女真係唔係好得

Kathy仔個pat好正

有少少肉地得嚟又咁白滑

阿妹幾正

香嘅花？
乜有臭嘅花？

其實啲外地旅行片係想我地睇啲乜

遲咗入，答案係咩？

有冇人中過架想問
屌你老母
我寫話同屋企人食就最正
幾warm
咁都唔撚得

今日咁少人

ching食開咩，咁都唔係好得

好撚不安

屌你老母抖陰

係二月廿九返唔到來，準備緊刀片

全部人都喺2月29

屌，我究竟睇左乜嘢

抖佢老母音
呢隻app弱鳩智

冇用過
啲歌柒到仆街都跳

The fuck？

痴撚線..

隔離咗十四日之後返屋企食早餐
遲到返工，食埋早餐先開工
透過視像同仲有工返既老公一齊食早餐

仲有一個唔記得

到yoshi 淫腳

好重口味

笑死

咁冇創意嘅

一棟5層嘅樓

左右滔腳！！！頂唔順

Yo仔

左右淫腳！！！！

求cap腳圖

柒唔緊要
啲濕鳩challenge同玩命冇分別

Yo仔指甲個色幾靚

睇完二月廿九過嚟，心情仲係平復唔到

VIUTV根本亂9咁亂,睇都廢事睇,答都廢事答

會長

左右淫腳！！！

做咩跳舞

兩對淫腳

仲有多野諗緊無乜心情睇

斗零踭點跳呀
人地泰國人無著鞋

後面嗰四個先係重點

收到回覆, 第一次咁快, 抽我啦!

Yoshi就黎鍾意我

個2個ON9仔唔係囉

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

乜料呀

又莊始皇

cctvb版藍妹

其實佢咩唔咩得起呢個名？

封貴妃係咩玩法？

會計妹正D lor

A cup vs c cup

遍地開花

我睇咁多次都只記得莊始皇

送返會長黎啦

以為係真名

即上來睇

Mon po

厹神

Mon post

佢地讀緊連登？

突然間覺得呢個節目係呢個時段都幾好
睇完2月29 沉澱返半個鐘再睇煎肝岩岩好

好尷尬，交波接波都好生硬

做咩讀呢度D留言

整口罩ok喎

Kathy 有仔未

我都超快

點都好過ZOE尖面呀

Viu tv啲女緊係唔得 最正係伍姑娘

痴線
Kathy仔都話唔得

Yoshi kathy 對腳好正呀！！！

咪係

頂唔順Dixon個狗公樣

朝聖

伍姑娘成日唔記得人地個名
淨係叫人夏雨個仔

點解變咗讀師兄

明明係巴打

啲仔就話唔得姐
啲女點會唔得

娟姐呢

事實好多人都係咁

夏雨個仔

Yoshi kathy 對腳好正！！！！！

zoe賣點係

波台絲打黎？

又夏雨個仔😂😂

但真係好好笑

呢個係VR

究竟有無人中過?

整容不了

台灣好似好興呢d 懶係有theme 既房
我覺得太浮誇

係咪猜輸左要做藍妹

巴打

OK,我黎

整容冇所謂
但唔好整到吉死人

On9

伍姑娘睇到好投入

船p

母子

男主持做乜9

3p

做乜9

條呀神
我係女都覺得too much

伍姑娘濕曬未

5姑娘同男主持好難頂

兩條仔可唔可以收皮

下半生 定 下半身 啊？

真係頂唔住,可唔可以換男主持

未整果時根本仲靚

屌 睇咗咁多集我覺得呢part最好笑

啲男主持堅難頂

Yo仔塊雙眼皮好深，好似印度人

返屋企先壓

有係師兄記得今集個問題咩

真心喎 睇足咁多集 呢part似番啲樣 總算做熟咗少少

好似好危險

嘩一唔小心跌咗杯嘢咁點算

有人倒瀉咖啡點算

好得人驚咁

伍姑娘好嘈

一陣變跳樓機

yo仔又痴咗線

YO仔救全家

唔好搞我yo仔

兩對淫腳，缺一不可

今集咩料

倒哂喇支啤酒

其實呢隻歌出鈴聲應該幾易醒

佢搵2月29 演員導演 上嚟做訪問
我相信收時會突然飆升

五樓腰斬先定係歐聯腰斬先

條藍妹裙真係好撚正

霹靂雷珠呢個好笑

蟹柳有蟹柳味

係咪藍妹 sponsor 咗呢套嘢

擺明

跳起 Yeah!?

可以唔洗再換衫

Viutv唔識食住個勢架

好似有啲粗

呢樣真

之前喺度post過yo仔嘅意見
第二日就改咗
好感動
好感度+10000000

yoshi 對腳好正
日日都係為左睇佢又唔影多D

抽我啊

留名今晚又垃圾答案

......

收到5樓

屌你
吹氣小占都叫創意

屌
扭蛋機成日都有人送架啦
有幾創意呀屌

愛的迫降
小占
男人着女僕裝
扭蛋機

冇見kathy仔一排又靚咗

SEND咁多次比個努力獎啦

囍囍？？？

Kathy仔對鞋好核突

我已經唔識玩,仲衰過六合彩

垃圾
幾時有新節目

唔係應該要條仔著執事裝架咩

成日都影啲無人嘅外景

佢不嬲都靚

好似仲要頂多十集.........

明明係答星期日

今日星期幾都諗

咩黎

真!?
垃圾撐警藍

星期.....一

鍾曦南係咪特登

成個車仔面跌落黎

收皮啦牙神

痴線，腳

囍囍有得堂食咩

就係唔知
咩娃娃星球對面係咪囍囍嚟？

厹

屌你老母係咪做妹嫁
啲垃圾答案都揀
又話男朋友整扭蛋機咁扭擰 咁你又揀

又係呢個痴線婆

阿神的故事

今晚應該更少人睇
因為啲人去哂睇 二月廿九 IG Live
我循例 post 幾張算

即食麵

最有創意杯麵
估題目可能仲容易中

擺明啦屌

好多仔都整扭蛋機送比女朋友架啦

好想睇返主子

成個車仔麵跌落黎

個阿叔心諗:快啲轉過來

邊度黎, 殘體字

個look都幾頹幾夾食公仔麵

食麵多過食米
死得未

馬拉

馬來西亞

杯野唔同咗
又造馬

邊個報天氣

整個即食面有幾難啊屌

馬來西亞？

helen塊面好腫

比上次睇節目係

喺檳城

同埋個妝好黃

堅似岩岩訓醒

好似古裝片D姥姥

不要玩食物

咩問題黎

每晚睇完就可以等律師shirley

比葉瘤做假髮

又煮嘢食

又做埋啲on9環節

Kathy仔真係好撚QQ

增左肥？

兩個男主持幾時俾人換走

係撈嘢食

整尼馬個頭有冇得諗

蛋黃醬

蛋黃醬明明係撈杯面

浪費食物

仲衰過小占真係幾難得

落奶似會痾死

杜汶澤x黃秋生

屌你牙神係咪on9

唔洗收音都似

啲問題on99

咁其實換哂四個都得啦

佢哋事旦一個喺度就唔洗伍姑娘啦

Try me
除褲呀

今日破紀錄1分鐘之內 whatsapp就秒回左

垃圾節目已經冇人睇

+1

成人向節目

+2

+3

嗨 kathy仔係咪mon緊post

對手有幾強?
廢老台又咪得廢老睇

俾人讀左comment 果d 係唔係唔會中

又mon post

Hi
上鏡了

yoshi 你好正呀

kathy仔世界第一

其實咁多集，有冇人走過光

牛肉麵正呀

-1

仲未覆

Kathy仔你對腳好好J

觀眾就走光喇

有汪阿蛆

Dixon個樣做咩好似虛脫咁

屌你

完全冇意慾睇

佢哋唔走光，觀眾咪走光囉

幾好笑

“今日開始對手好勁”

佢哋都知死喇
但唔改有咩用

唔係垃圾慶餘年？

dixion點會唔係有錢仔

我食平價就ok

喺節目入面討論另一個藝人係咪有錢仔

奶共台戒左好耐

cheap 野果碗望落吸引 ...

WHATSAPP可以自動回覆?

真
20蚊我ok

唔知

刷鞋都刷到好撚噁心
牙神你係得嘅

Yoshi做乜唔著窄短裙

換下都好既

kathy 仔側面幾可愛
但係正面怪怪地

夏雨個仔點會無錢

呢個好好笑
走光
仲有呢幾十個巴絲係度

Kathy好cute

牛雜

屌 好笑過咁多集加埋

牛歡喜

其實係咪睇緊空肚講宵夜

牛鞭 ..

有冇巴絲中過$1000

泵煲巴打值得拎1000蚊

等睇Yo仔食中牛鞭

有
5樓嗰個咪連登仔

10000都值

如果佢地搵晚問呢題問題
呢位巴打一定贏

牛鞭

牛jer 嚟

牛波子?

條腸仔好cute

認同
啲小動作好正

中

牛比yo仔放入口

伍姑娘話yoshi成日食

套穿越野十半做完啦

Yo仔變真Yo仔

yoshi 痴線
話今晚生睪丸

yo仔成日食牛波子

Yo仔咁好運

今次真係含撚

CK食了

咁圓
一睇就估到

個節目幾時完

仲食緊

un乜鳩

平時未食過牛有圓型

係咪下個禮拜?

又唔似喎
最後一個星期 廣告會倒數

有冇人覺得個節目好kam

好似去到四月

呢度個個都覺得
咁多集
最好睇係第一集
因為睇po為主 笑撚到我仆街

唉，我搵唔番cathy仔夜探新娘潭cap圖，好大波

一係完,一係換玩法啦,咁好難頂............

我都係上黎搵人傾計多

千奇百趣viu版

sam
好多好熟悉嘅巴絲吹水
冇呢度 真係唔撚會睇

有排頂

無人傾我真係會去做其他野

viutv 打手ss

btw 今晚新果套韓劇幾好睇
之後應該都會追

你係咪都等緊睇暗殺教室

一般般
覺得佢好慢

真係？冇乜期待，落咗街食嘢添

係呀
一陣見
就嚟完 好唔捨得

我後半集開始睇
幾正

唔專心睇 所以唔知佢講咩
要老母同我講番先知

我本身都係
睇完美劇先轉返去viutv 睇左半集都唔錯

今日冇得睇二月廿九好似硬係差咁d野咁

睇預告有啲似之前嗰套唔記得咩名

原來 helen 有 mon post

嗰到得好似一間黃店車仔麵 唔記得叫咩囍

好野 我個名出現左響helen IG
我個名個貓字係鬧日本間黑貓速遞太慢

不過我真係貓奴黎ga 屋企都有養貓
我之前個個星期都有追你套 晚吹-喵喵喵
希望遲下會再有類似既節目啦
d 小動物真係好可愛 尤其是貓貓

又夠鐘睇垃圾

夠鐘

一世記得你個觀眾走光了
笑死

成人情節？

10點半其他台冇野睇 迫住睇

今晚最性感係五姑娘, 你地慢慢J

屌你老母
又抽唔中

好撚有創意呀屌

跪即食麵
起屋
飾物架
腳底按摩

阿神係厹
屌你老母

其他台冇野睇迫住睇

620

答案差到

今日有冇連登巴絲中

不如問邊次有

屌 我個答案點都有創意過嗰啲

唔通睇阿姐咩

大家好

On9 大家重唔放棄

今日yo仔同kathy仔都著得咁密實

啲裙長到

唔中

頭先差d講620

金拱門

我老豆老母真係

開住Viu唔睇都唔阿姐啦

嬲咗 屌你老母

個朱古力

刪撚咗個台佢啦

rap

呢個朱古力小食有maple 味
甜到仆街

睇kathy仔點都好過睇汪阿jer啦

放心
上次我都係咁
佢都講到明係抽

m記只食牛河

撞左答案？

viu擺番24小時新聞台落去先

屌你麥記

熄台睇Netflix youtibe好過啦

馬拉M記都好似有粥食

這麼近那麼遠

邊度似自修室呀

我懷疑係抄答案之後唔比錢
求其作埋個電話落去

重點係同巴絲吹水啫

蒸雞

抽你老母 我答得咁快

btw你地唔講都唔知依家連10半都係阿姐

陰功

佢冇唔可以跪碎

我都有諗過！

毒撚位

唔係鬥快架
KC講到明係抽
唔係揀呀

明明嗰位就係留俾我

水牛芝士

有啊

又串毒撚

盲目支持只會退步腐敗

最有創意嘅漢堡包， 或快餐店食品
唔好俾我估中

其他地方的快餐店係真係有特別野食
好耐以前強國老麥有飯食

阿嬌黑包

喺5樓整包

哈~~~~

中共打包

笑你老母 我而家喊包呀

我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》

秒回

我的字典裏沒有放棄

唔同佢哋玩喇

伍姑娘啲牙白得太恐怖

Kathy仔隻粉嫩靚鮑

和牛

個個都屌咁添
冇人留意佢地做咗咩

用鐵蛋整包

又嚟空肚講宵夜

最怕呢D和牛做漢堡 哂撚左 仲要加泡菜搶味

幾年前食過ifc 間麥記都有果個毒撚位

會唔會又催人快啲煮
然後又大把時間

yo仔烘包ok喎

何何唧皆皆唧

而家好多M記都有

個男人矮佢地咁多?

佢係咪放返落個碗度

話哂第三名

想睇Yo仔再落場煮

又泡菜又酸瓜, 已經想扔左佢

含包散

鐵蛋

咁撚厚 點一啖食

啲topping

廚師幾高

整漢堡包手套都唔帶
仲上電視喎

d嘢食係咪整定架
咁撚快嘅

CK

要幾撚大個口先咬得哂個包

大家有冇打電話？

Yo仔潛力圖

完全唔撚想食囉…
嘥咗舊牛